Netflix有咩好睇既劇介紹?

岩岩睇完怪奇物語好撚正
有冇類似既科幻劇介紹下

Sense8

kingdom

blackmirror

求懸疑驚悚推介
好鐘意怪奇物語同埋scream

推呀

Rick and morty

好撚正

Black mirror

Viking
因為有佢

李屍朝鮮

反黑

格林

推

上黎問多數都中伏

sex education

個個post 都係講座上面果d
介紹你billions 唔太出名鐘意睇金融野/商業野既一定岩睇

古代版嘅屍殺列車 好撚正

Luther

居然無人講黑鏡？

打得j多定唔識英文

佢個老公同仔都正

係，開始眼蒙 下次睇清楚先覆

隨便推介戀之月 夜魔俠

sense 8冇得輸

講起英文
佢死都唔肯加雙字幕
想學下雞英文都唔得